屌 塞隧道變免費隧道 真係高招！

真係要比個你

班藍C就係鐘意錢
免費一定要

免費隧道唔單只唔嬲
仲要多謝你
會講：「呀 呢班𡃁仔做到野喎」

呢類方向真係正確

幫政府分配資源

留名等睇葉國謙話高招 又有外國勢力

西隧please

今日打得最靚係呢到

建議多D咁樣玩隧道

方向正確 免費使用藍絲陣營大行動
罷買支持送中條例店舖

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅文宣
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

頭先cctvb有個隧道職員啊姐屌話要賠錢比公司
如果變免費隧道之餘可以賠償返啲比職員啊姐有無得諗
個人諗法黎姐覺得唔可行就無視

做多左

係都賠返車比婆婆啦

正

今日咁嘅情況 唔信隧道公司要班阿姐食

我就唔信佢真係會賠

冇意思 你話幫佢搵勞工處屌間公司就可以 如果幫佢比錢同佢自己比有咩分別

有cctv 點會要員工食呀
個阿姐搵嚟屌啫

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

邊有道理姐屌

其實會影相追翻車主數
你遮到cam先真係有用

Sad but true

好啦
純粹係好奇cctvb會點播後睇到突然諗出黎
條橋唔岩洗係我on9

根本唔會追
你係車主呀 有路你都走啦

係會寄信俾車主收翻數

冇睇直播 係咪幫d司機俾錢

佢地本身收佣咩 我唔信呀

西隧唔係政府全資 請小心行事

有人大叫免費過，之後放車過
D車就算唔想免費都會過左先，因為唔想塞

咪當衝收費亭寄返信比車主收錢囉

如果真係叫佢賠，我地幫佢圍勞工處

推

高招

我個藍絲老豆都讚

push
記得噴黑啲cctv

其實612之後已經講
但都未做到
塞隧都係近排先做

講到錢就有人支持，藍屍最like

d人亂咁衝autoroll又點計

幾時到地鐵

要佢地賠錢搞到集體罷工仲好

遮auto d cam, 叫人行auto

好似係特朗普tg叫佢地咁做

嘩，邊有咁無良架
等於公司客戶走數，要個員工賠？
邊間公司咁無良呀？

收唔足錢係真係要自己食，有frd 做過

咁同我地代比隧費有咩分別

遮左cam 仲捉唔捉到

啲撚樣真係好鍾意打橫嚟講
不合作運動又話阻住你班港豬返工
俾你免費過隧道又喺度屌屌屌
你啲低劣人種唔係最鍾意貪小便宜？
事實上呢啲人真係應該人道毀滅

唔係喎
我睇fb page啲戇鳩藍絲仲屌人喎

黃背心教嘅
所以真係外國勢力

咪聽佢吹啦

我啱啱都係睇呢個垃圾page
全部藍嘅

咁好在冇人整爛Autotoll條天線同cam姐

pish arrrrr

衝收費亭都要收費員食?
收費員控制唔到架車衝定唔衝架喎

Autotoll其實冇計 都係公司出信追 你鐘意交就交
口頭上話唔交就告 實際上係告唔撚入
運輸署班狗官頂盡係車主續牌果陣唔比佢續
要車主交返條數就算

不過autotoll就唔洗員工自己貼錢既

利申 隧道員工

啱 屌戇尻到

咁免費比港豬坐港鐵返工會唔會黃衫要比返錢呀
既然塞鐵咁多人出黎成功 開閘比港豬坐港鐵返工又得唔得呀？
班港豬會唔會有藉口屌？

屌依啲真係
對政權又唔得，依家有著數益你又唔撚得，麻撚煩。btw下次再搞遮番個cam

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

好正常啫
零售業收少錢都係食自己架啦

一係就噴黑曬autotoll d cam叫全部車都行autotoll
咁d阿姐會唔會話冇錢收冇野做呀

Pushh

好似有枝cam影車牌+天線收晶片訊號
仲有冇?

問題係公司有cctv 影住但唔會幫你翻睇，所以唔俾錢根本吹你唔漲

免費地鐵呀 呢邊呀

藍page不意外

刑事毀壞嫁, 千其唔好咁做

d人衝立會爆狗屋玻璃又點計 唔理你真心定假膠
利申：港豬 乜都唔理 政治唔關我事

不如塞鐵轉埋卡閘機俾人免費過

免費地鐵仲好啦，狗鐵又係幫兇之一

cam起碼幾支 有D係公司既 有D係autotoll既
拍片同時影相 車頭車尾都會影

晶片訊號意思係autotoll個標籤？
其實不時都有讀唔到既情況發生導致唔能夠即時扣數
呢個時候就要靠cam去睇返架車係讀唔到定係真衝

第57章 《僱傭條例》 第32條 扣除工資的限制

法例保障唔會要佢賠
就算要賠(重申根本無可能要賠)，最多扣300

一係個阿姐on9一係個阿姐亂屈

係, 原來唔只一枝既

掉返轉講 車主支持重要過d收費員反對啦

佢咁講啫 都唔知係咪真 我就唔信要佢賠

遮晒所有cam同天線就輕鬆免費過

平時點解隧道咁塞，因為D阿姐收錢收得慢

收皮啦
隧道公司一陣寄信俾車主收返果20蚊呀
仲要親身或郵寄交返筆錢

係就下次拆撚晒d cctv佢

今日藍屍老豆聽到
佢話：咁好？？？
藍屍真係無立場ga

千祈唔好搞收費站呀!

下次叫D車主行AUTOTOLL, 黑左個CAM啦
再進化

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

掂

但留意返！！原來收費亭d staff話要自己補返錢！！呢樣要拆一拆！！

Sor9 無睇上面 補錢係咪流料

push

咁如果無車行過，使咩賠錢，隻Cam唔知做咩失靈壞左，有邊個睇到呢

賠乜佢本身有出糧架喎

之前甘地個食鹽進軍
就係損敵利己
損英國益印度本土
呢啲都係不合作運動嘅成功例子

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。」
毛澤東
《中國社會各階級的分析》
1926 年

除左隧道
康文署既泳池 體育館 科學館 太空館
係咪都可以做類似既野呢？

咪撚理佢地啦
做咩都屌㗎啦點解要團結佢地
只要我地係大多數就夠

個阿姐都唔知係咪路
只有條數唔岩既情況下先要貼錢
例如為全日應收10000 交數果陣得9990
咁先要補十蚊

今日呢種情況點睇都係當司機evasion啦
evasion唔洗員工貼錢 控制室收費台條友會將員工應收條數減返

阿姐要貼錢即係你眼訓收錯錢囉

就算你點做
tvb都會搵到受害者架啦

幾時塞埋西隧

下次就係免費搭地鐵

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

人哋冇講錯喎 所謂免費根本唔會免費 因為會追番
但你阻人收錢就令到啲員工倒貼 人哋只會更憎我哋
講過好多次 損人不利己嘅嘢唔好做
再搞呢啲不合作運動嘅話一定收皮
歡迎bin c

啲收費員姐姐係收錯錢/收少錢/唔見錢先要自己賠錢俾公司, 而家係啲司機冇俾錢, 而公司會有錄影機錄到車牌再寄信俾車主追返隧道錢
所以其實啲姐姐係唔洗賠
利申：喺某隧道公司做過, 而我嘅工作內容正正就係睇錄影帶mark冇俾錢/收唔到錢（自動收費站）嘅車嘅車牌

未睇公司牌頭都覺得無可能 一見到俊和 就覺得正常

班人真係死撚左佢啦人地幫緊你爭取，你淨係識打壓幫緊你既人

睇帶既同志

唔洗打飛機

善用不推文回覆

呢班人好噁心 乜都錢錢聲 好難聽

班藍絲緊係讚啦 唔讚你就俾你地圍 過左隧道咪又屌翻你地 有幾高招

要幾荒謬既人先諗到呢啲藉口

on9
屌就應該屌間公司
示威呢d咁突發既野佢控制到？
間公司咁撚閪咪撚做啦

地鐵難啲免費喎
因為就算你比到人係某啲站免費入閘
人地出閘都係要補飛
所以除非你塞曬咁多個站
如果唔係其實做唔到免費

個阿姐自己親口講，比tvb影埋
金水facebook都有人影職員證講要食返

咁又唔一定唔再做嘅
可以改良下
下次遮番cam 或者行auto
會唔會就可以做到真免費呀

如果係 就要轉方法 咁樣要人賠人工我驚下次會打交
到時就輸

下次免費地鐵

咁既情況都要？咁就係無良僱主既問題啦

只針對免費呢打，有機會

咁既話 可能會搞到你分分鐘差公司幾十萬喎 會唔會考慮下SL一排或者轉工呢？都係為左你著想 唔好意思

當我考個車牌廢？不嬲冇比隧道費都係寄信比車主
點都唔輪到吖姐食，佢驚冇咗份工，你知藍屍幾驚冇工反
不過依啲廢工，遲早冇
又有autotoll，又有八達通
過隧道想快就咪鬼用人手
班吖姐先係廢物
低技術人員應該要被取替

你老母就廢物

300係直接扣
有可能從民事要員工賠

頭條日報

示威者當時走到收費廣場，並在紅隧入口指揮車輛經個別收費亭通過，直至沒有車輛駛至後再堵路。有紅隧職員在受訪時表示，示威者當時高叫「免費」，並讓車輛免費經過收費亭。她又指，即使職員在車輛經過時沒作記錄，電子偵察器亦會自動記錄經過的車輛數量，並指若職員讓車輛自行通過，而不向司機收費，他們會被扣薪金。

她又指，旁邊的同事被10輛車輛自行通過，直言「佢要養起一家大細」，並指公司目前仍未有相關指示。她續指，根據以往的做法，若有車輛自行通過，而職員看到該車輛的車牌，事後會出告票，讓涉事司機交回費用，但指若看不到車牌，則會在其薪金中扣錢，並指示威者拆除可拍攝到車牌的鏡頭，「我們怎樣追回款項呢？」

［關鍵投票］快閃應該幾時閃？

離地撚同中產就不嬲唔撐我哋 你仲要屌埋基層

呢班社會垃圾黎，唔使理會

睇咗未？吖姐唔係禁諗

廢唔物廢物 我唔評論
但遲下將藍隧道通車, 班阿姐就會失業

你係咪未睇過？

咪就係你哋搞到佢，佢先會咁嬲

做嘅目的係咩？預期有咩效果？

既然不合作運動唔搞，不如搞極合作運動。

紅隧成日塞車，我地 ‘免費’左紅隧佢，交通咪𣈱順好多？

條片吖姐重屌尻返我地轉頭
解釋個謬誤比你地聽又屌我
一，吖姐唔會食咗冇比嘅隧道費
二，隧道吖姐係拖慢過隧道嘅時間之一
三，autotoll同八達通比錢，已經取替到吖姐個位
四，我地比吖姐屌返轉頭，你重懵盛盛，佢只係藍絲

衝隧道就唔關佢事
隧道公司收唔到隧道費，只係寄信去個個人屋企
點攪到吖姐，義士去屌個吖姐？

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

上次擺工搞到大家咁唔開心 今次送番一兩程車俾大家當賠罪 還据都係政府錢 小小心意咁囉

賠錢？高層呢？冇應急方案㗎？
擺明身有曹營啦
吹大啲

在*

你都識講啦隧道公司會寄信叫人交番錢
咁咪又係麻煩到啲人要去突登交番錢
到頭來司機冇免費之餘仲要走多趟
番工個呀姐又可能俾仆街公司屈佢賠錢
兩邊你都disconnect呀

你到左補飛果陣 話係最近果個閘上 趺左張飛咪得 明明搭左十幾個站就俾最近果個站既錢
香港人去羅湖都要係上水落一落車話會平d車費
呢d野你唔教佢 佢自己都識做

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

咁咪搞到補飛大排長龍 反而仲阻咗人時間

佢地睇翻CCTV睇翻車牌再寄信比d車主都有可能追到
所以應該要早d截停d車，用濕報紙/紙巾遮晒頭尾車牌再比佢行收費亭。再過完海就有另一班手足幫車主甩翻d紙巾

好過塞路啦 依家有示威時 好多情況狗鐵會俾人免費出
你真係趕仲可以跳 根本係we connect同震撼教育

勞工法例最多扣$300, 隧道公司都唔跟嘅又可以推上勞工處。另外無俾錢過之後都係會收告票追返

紅隧明明係政府喎
東西隧就話私人公司專營權

姐係邊個衰格

東隧好似都係政府

個阿姐就無得做架啦正苦講咗過幾年全自動收費

咁解決個cctv咪得

外國勢力
法國黃背心！！
手足
支持呀！
免費過海！！

屌都唔係講緊免唔免費
過隧道收錢你都預咗比㗎啦

如果咁樣要員工倒貼嘅 係顯示埋個間公司有問題囉

如果你覺得不合作運動都唔用得，咁閣下有咩高見

長知識！！

要明白嘅終於會明白
唔會因爲交錢而disconnect
吖姐就難講，因為已經屌咗
寄信又如何？交錢其實去櫃員機就得囉
不如乜都唔做好冇？
而定嘅情況當然乜方法都要試下
義士玩快閃都冒好大風險
唔係好似你禁尻噏就革命成功

升級版蛇齋餅糭 劫富濟貧

人哋入閘唔使錢姐，但出閘要錢呀嘛

如果人哋免費出閘，下次入閘前又要去返客服中心排隊搞張八達通

你以為啦
班仆街最鐘意貪小便宜
著數照痴 貪完轉個頭又屌你搞事阻佢搵食
順手拎埋光環

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

次次都追數幾百架車，
Admin cost都高到冇錢賺，
只要次數夠多同夠多車過就得

還富於民

今日搵人搞西隧

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

遮住啲cam就舉牌寫住官商勾結，隧道免費
應該啲藍屍好撚like

721

今日

幫佢做乜鳩，佢叫我地移民，咪撚搞亂香港，藍到仆街

錫紙

721721721

工賊會自然會搞
否則紅隧班阿姐唔no等高層自己去收費

屌你遮左cam 佢仲點追番啊 記車牌？ 一車車咁快走 記到幾多 寫到寫到手軟啦

柯吐吐

阿姐賠幾多我賠多一蚊

繼續甘做咪冇人肯做收費員
甘咪成功囉
就算會check cam追數
甘咪又成功增加左政府管治成本
WinWin

呢啲on9真係垃圾，我哋咁做又點撚嘢影響到班智障呢？就算事後要俾錢咪俾錢囉好撚阻到佢咩？咁撚想俾咪俾囉？開埋路俾佢快啲返屋企唔好咩？呢班垃圾先至係啲有錢權貴至愛嘅狗，奴隸嚟㗎咋呢啲傻西

即時解決塞車

721721

既然係咁 不如試下將大部分政府收費既都免費左佢

“反送中免費”

睇吓隧道公司點做，之後如果寄信收錢即係仲麻煩到人

咪由得呢d撚樣賠

支持你支持你

最佳不合作運動
要繼續做！

你個腦係咪生錯左地方

如果全部丫姐都唔做咪無人收錢

港豬...

講真有時真係唔想救

但冇計

大家都係香港人

方向正確

錯啊屌用下腦啦，一個係自己犯錯，一個係盡自己範圍內控制唔到既事，如果公司要職員賠，係犯法

唔洗讀個法律 呢d基本常識下嗎？如果有人打劫間野，都要職員賠？

免費過海
真心多謝班細

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

咁佢地要自己塞鐵我就幫唔到手了

賠錢咪我地賠 大撚把錢 香港人冇野多 錢多

免費比人過隧道 政府既收入係一d影響都冇

既然無影響但市民可以受惠點解唔做

發夢有免費港鐵搭

因為個影響去左俊和
佢收唔返條數 佢自己就要蝕